毫子唔撚係錢呀？？？？？？？？？

打手

多謝推Post

多一蚊好多

多你一個好多